鬼佬成日話菠蘿唔應該係pizza 上面，其實班鬼咪一鳩樣。。。

前排等上堂聽到隔離group 個癡肥vegetarian 鬼婆大聲話咩壽司個定義只係[配料]+[飯]
而個配料唔一定係魚之類，可以係任何一種菜，然後就分享自己啲所謂recipe
同group 同學見我聽到一臉TRIGGERED 樣即刻㩒住我唔俾我出聲屌柒個肥婆
個肥婆BMI 目測過35 重話自己食齋，分分鐘每晚臨訓就偷偷地食肉

隨post 附上士多啤梨壽司圖一張

唔係講笑，屋企人係澳洲真係見過

(其實係睇完呢個post 有感而發:
其實有菠蘿嘅Pizza真係好好食
)

有得諗
用甜底糯米飯做可能唔錯（參考芒果糯米飯）

食齋唔等於會瘦
通常好多人會落多咗調味嘢
有幾多淨食白洽菜?

甜品係ok 但係佢係指壽司飯

明將既科勞拿，直將佢個menu照抄就得。。

個post條友over咗啦
菠蘿係配料 適中就得

變左pizza on my pineapple